楊明唯一的秘密 酒駕最強人物

醉駕撞壆 切線失事 邊有力企穩

醉駕「埋」壆啱音d

想作落去但係唔記得點唱落去

快快認衰不怕罰，test野唔作實
放眼黃界 怪我不實 嚴格法律消失
事後無懼 我這柒頭 飆左cut向右
靠哂連登的魔咒 廣告便逃走

搵咗清洪做律師

我嘅燉湯酸加臭

醉駕唔憂 釘我牌 跟本唔會罰

有阿sir我 哪怕拘捕 刑罰馬上消失

邊間教會？

唔合格，全垃圾
今天佢、湯水舖、攪撚錯、撈生意、搵鬼買
出咗新聞後，熟客剩返狗

你識中文 ?

全日醉 常認錯
莊思敏 莊思敏 莊思敏 莊思敏

外賣堂食 冇晒客人 間鋪等結業

這晚撞車一吹奏 廣告便逃走

莊思敏 莊思敏 莊思敏 莊思敏

熟客剩返狗

本身想寫 「其實佢 曾食過」
但畫面太核突

頂你！笑到抖唔到氣

最後嗰句正野

賤格 賤格 賤格

屌好撚好笑夜媽媽忍笑 推到有人cover

推到有人唱

超藍 超藍 超藍

好似藥材酒～～～～～